做乜都要屌左先

由69到今日
前線做乜都有人屌
放火 你屌
扔磚 你屌
衝立法會 你屌
堅守 你屌
轉場 你屌
散水 你屌
舉美國旗 你屌
塞機場 你又屌
大家望下個政府 望下班黑警
為左贏 無所不用其極 完全冇道德底線
濫暴 警黑合作 亂射tg 槍槍射頭
而我地 做乜鳩都屌
而家係咪屌自己人會贏呀
而家係咪比班旅客上飛機會贏呀
琴日塞機場就冇人屌
咁點解今日又要屌呀
咪就係你班人太著重個道德光環囉
個光環有用嘅
14年贏撚左啦
洗唔洗等今日呀
有份屌嘅
自己諗下
點解呢啲時候你唔係幫手整文宣
幫手同旅客解釋翻發生咩事
而係係到屌自己人
不分化 不割席 你地明唔撚明呀
我地香港唔輸得㗎啦
你要屌嘅 就屌個政府 屌你屋企條女
唔好屌手足

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

不分化 不割席

所有和你飛撚都仲係衝破唔到個心理關口,口頭上承認場革命但係就唔會做革命應該做嘅嘢

不分化
不割蓆
不指責

記住呢三句說話 相信手足智慧

大家睇完呢個po 就唔好再屌手足啦好唔好
手足係自己手腳嘅意思 代表大家係同體㗎

求下你地 香港唔輸得㗎啦 一輸 呢到就唔再叫香港 叫中國㗎啦

我地要贏 就要咩方法都試 過程可能唔啱 唔啱咪一齊補獲囉
就好似你做錯野 咪經一事 蔡一智囉

到今時今日都認為
應該打不還手 罵不還口既
麻煩你自己親自上前線

好撚嬲屌你老母
乜撚都話割

絕不割蓆 尊重前線任何決定

我寧願你地坐享其成 都唔好分化手足
記唔記得14年輸左之後 對我地做成幾大打擊
更何況今次

柒出國際!!
你地班和理非唔阻止暴力!!!冇資格鬧人!!
我好嬲,但希望有人制止下!!
你班友!!!不阻止的人!!比打人的人更差!!

希望大家幫手推 睇完呢篇野嘅 就討論下一步文宣同行動點做啦

屌完唔會贏㗎

721 811 大家記住黑警幾仆街 要屌屌佢地
同埋 藍絲有樣野值得我地學 就係永不分化

推

記住 不分化 不割席

核彈都唔割呀屌你老母